<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Pages on Operacastor Blog</title>
        <link>https://operacastor.github.io/page/</link>
        <description>Recent content in Pages on Operacastor Blog</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>id-id</language>
        <lastBuildDate>Fri, 11 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://operacastor.github.io/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>About</title>
        <link>https://operacastor.github.io/about/</link>
        <pubDate>Fri, 11 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://operacastor.github.io/about/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Halo, nama saya Operacastor dan selamat datang di blog saya.
Blog ini dibuat untuk berbagai macam keperluan, yang pertama adalah sebagai tempat untuk mendokumentasikan hasil-hasil pembelajaran saya di bidang keamanan siber.
Kedua, saya juga menggunakan blog ini sebagai portofolio digital saya.
Ketiga, blog ini dibuat untuk kalian yang mungkin ingin belajar lebih tentang keamanan siber.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Saya termasuk orang yang random, sehingga sangat dapat diprediksi bahwa semua post pada blog ini juga akan terkesan random.
Untuk teman-teman yang ingin mencari tulisan saya mengenai suatu topik yang spesifik, maka kalian harus mengetahui bahwasannya blog ini memiliki search bar  yang terletak pada halaman &lt;strong&gt;Home&lt;/strong&gt;.
Sehingga kalian dapat langsung mencari post yang sesuai dengan yang kalian cari.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Blog ini tersedia dalam dua bahasa, yaitu Bahasa Indonesia dan English.
Untuk mengganti bahasa, kalian dapat memilih salah satu opsi bahasa pada bagian bawah sidebar.
Untuk kalian yang menggunakan Bahasa Indonesia, terdapat beberapa kata dalam Bahasa Inggris yang tidak saya terjemahkan ke dalam Bahasa Indonesia hanya untuk menghindari kebingungan semata.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Demikian penjelasan singkat tentang blog ini, semoga blog ini akan bermanfaat bagi kita semua.
That&amp;rsquo;s it, thank you!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Special thanks to:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://unsplash.com/@markuswinkler&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;Markus Winkler&lt;/a&gt; for &amp;ldquo;Tutorial&amp;rdquo; category cover image via &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://unsplash.com/photos/HpWwEURimK8&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;Unsplash&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Archives</title>
        <link>https://operacastor.github.io/archives/</link>
        <pubDate>Fri, 11 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://operacastor.github.io/archives/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Search</title>
        <link>https://operacastor.github.io/search/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://operacastor.github.io/search/</guid>
        <description></description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
